Chilam個仔樣有d似成龍

覺唔覺？

好似房祖名細個

霹靂火